欅坂新歌又代表左我

黑羊(字幕版)

只有我是反對大家

9